會考三十分，你問我答

有無圖證明

咁你而家搵幾多

萬卷書萬里路

晏啲放相

未夠30k

相呢？